[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(73) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(74) 及 柯佳嬿窩

[點擊與小嬿子展開激情對話] 台劇 想見你 映後討論(75) 及 柯佳嬿窩

[恭喜《想見你》播出一週年!!!] 台劇 想見你 映後討論(76) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(77) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(78) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(79) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 （更新至#13）

俗女養成記 全劇完

天巡者 （更新至#04）

天堂的微笑（更新至#01）

粉紅色時光 （更新至#01）

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 （更新至#17）

俗女養成記 全劇完

天巡者 （更新至#04）

天堂的微笑（更新至#02）

粉紅色時光 （更新至#02）

1989一念間 （更新至#02）

妖！唔該晒妖！

嬿窩星期日影院：[/size=5]

11/29

12/6
感謝白元提供

12.13

金馬57系列：

nplm

地球上最無聊的下午

可以笑了

Boom

一見到龍門 得翻5個人睇

話係 續隻字駁落去做成首歌

呢幕

嚟了嚟了 爆啦爆啦

頭先有9個

其實4個

Baam

係
好癲

我屌你老母呢啲乜撚嚟

一爆 就有7個人睇

咩

打格仔

五月天

以前好鐘意依首歌
但唔知係依套嘢

嬿窩年度推薦.......

飛越龍門客棧 #01

屌乜原來係播龍門客棧

77一陣會黎

頂

滿心歡喜諗住入去見到77
點知出嚟嘅係金湘玉

其實套嘢嘅idea幾好

但我覺得呢套嘢真係拍到好戇鳩

Tvbs第一部原創劇

不要走

好靚

短褲

一講短褲好靚 就有人9個人

好瘦

好的情人

傷心的人別聽慢歌

一有黑警 又得返7個人

好聽

動次動次動次動次

睇黑警我是但出街都真實過佢啦

太嘈唔鐘意

又爆多次？

我講起身果首

00:10 如果愛，重來

01:00 猜歌！

sam

係

係佳嬿隔離都顯得好肥

有必要再嚟多次？

我講五月天果首

正

俾你睇多次製作幾hea

笑左

又放三四?

張gif定圖

怎麼一個人都不回

我啲groupMate

猜歌想播格格 定 有小鬼既場次？

見過

可以cap嚟set做grp icon

圖 衝向55金鐘

我upload 的

我依家嘅心情

嘩嚟啦

計角度

格格？小鬼好似有兩集
你想播到幾點

屌都多餘

好的

見唔對路就轉？

有格格會比較好

呢套劇既導演係 于中中 同埋 黃天仁

天堂+地獄=龍門客棧

由第一集 0.45收視
跌到最終回 0.20

屌個結局真係on9架

我明

0.1都唔應該有

明明必娶同想見你都導得幾好
點解呢套你哋講到咁垃圾

屌唔係下話
于中中我知

但黃天仁個陣話想見你係佢同佳嬿第一次合作唔係咩

試下一齊睇
我都未睇過

而家咁計 仙 接戲要搵熟既導演?

CHECK 左WIKI
係咁寫

Wiki告訴我

佢唔記得咗柯佳嬿

想見你劇本咁好 邊個導演都接啦

維基師

不過wiki不能盡信

這是正式錄用的恐怖分子嗎？

tvb啲恐怖分子都真實過佢

條PREVIEW 仲靚d畫質

方志嘉啊嬤
秀豔？

各大台灣平台都搵唔到呢套劇

鐘意密語個髮型

好有型

岩架啦

咦KKTV有？

唔正式既 有d清d既

紮得幾好睇

嘩好靚

應該冇

u can try if u can log in

好流

玩pubg咩。

打war game咩

乜撚嘢嚟

試過同frd玩
佢玩到電話無電 得返我自己

永遠都最後一秒

哇屌呢套勁過tvb
起碼都要拆線
tvb停個計時炸彈係㩒停個計時器呀我屌

我有段時間都勁沉迷

菇菇來了

pillow fight

柯仙拍嗰陣諗梗咩

頂 接錯戲

但好食電

計緊數。

一日差3 4次電

冇呢套

就冇而家呢兩個視后

D火

其實關詩敏 算選秀之中最快拍到戲果個

都話好流好好笑

後面啲bug癲到

Who!?

艾心

單眼佬

我屌可唔可以唔好計角度
桌球天王咩

有人識

陶喆早期力捧

出道就被佢簽咗

但有啲搞笑

屌

有聽佢唱歌
雖然去過支那好聲音

我知 咩選秀？

可惜紅唔起

成就仲差過kimberly

好的演員 錯過了好的劇本

華人星光大道

星光大道做到爛曬之後既大道

笑死

愛了很久的朋友

呢樣真

等我幾分鐘 之後77

好有創意

怎麼一個人都沒有？

第一次聽
好好聽
hebe把聲

創意師

早期算紅
不過後期要靠參賽先有多啲人留意
可能歌路唔太多，唔似似閰奕格有多啲實力

斬
田馥甄漂亮

好棒棒喔親愛的你

咩事

再後果d叫得出名既都係得
谷婭溦 同 希希

同香港啲歌唱比賽一樣攪到走火入魔

見到都笑咗

廣東話係讀欣

谷微首安守本份出咗幾年先做到某一套劇嘅片頭定唔知片尾曲

太多啦

個市場食唔曬咁多人

我知
但馥唔知係讀福
以為讀微

所以要待一輩子
結果得嗰9分鐘

冇聽過馥毓?

無

馥郁芬芳

其實我都用錯字

香氣馥郁

用錯個毓字

不過佢後生既

睇下後d有冇得發圍

琪琪

沒有洋蔥

如果愛，重來 #19

好想同莎莎玩

谷入咗tbb

仆街啦士元

屌 你仲好意思鬧番琪琪轉頭

咁你又plan求婚？

屌 你自己冇安全感就擺晒個責任落琪琪度

綁你老母咩
宜家係你綁住咗琪琪嘅人生先
覺得結婚係綁住你
咁你又求婚？

除得好

琪琪
好慘好委屈

好慘

用得好好

其實中中都好慘

一個人點做

你可以去應徵

我都想知

你都可以去應徵

俾錯signal 人

我可以去琪琪家應徵嗎

唔可以

應徵斬人師
想殺咗士元

學姐個樣小殘

魏蔓個樣好特別

係米生完?

正常佢都係做女一料

佢啱啱有個表情好似呢隻公仔

鬼 但其實唔鬼

佢好似未結婚

所以先要去搞9士元

我一諗起佢套美味滿閣
我個表情就係咁

藍色主色嘅睡房

訓覺都著咁靚做咩

成晚無返屋

聽晚：

22:00 1989一念間 #02

22:45
嬿窩年度推薦：飛越龍門客棧 #02

23:55 如果愛，重來 #20

事已出

愛重來最尾5集
真係好好睇

一念間好似3？
嬿窩年度推薦

冇翻屋

咁可能拍 美味滿閣

所以呢D戲做客串

係
感謝雨萱

得翻5集咋咩

咁快要道別
我討厭一元俠舅舅

人生污點
拍套垃圾

20
21
22
23
24

我以為套嘢30集

睇花絮張書豪好正

就算真係無事發生都唔會信

播完之後就由花絮
《重來沒說的事》頂上吧

睇下每次播幾多集

偷睇

比我實唔信

但77 係白痴

前面果D都唔見得好好

12 - 17年 算係想捧佢

佢地好鐘意互窒

佢被人講兩講就信

點解要不斷原諒件垃圾

睇過一集

有睇他看她的第2眼
還好啦

大芝有愛情了！

77少開心？

成晚都冇翻
你咁有信心佢冇係出面搞女咩好笑

琪琪唔好咁快諗住原諒佢先啦

係 冇得救

係 佢覺得士元係想𠱁番佢

好蠢
佢可唔可以唔好淨係諗人地好嗰面

係戀愛沙塵暴有埋床戰

屌你當人妹妹？
你兩個時空都冇呀妹喎

77好傻
其實大樂都係好傻

77可唔可以唔好再無條件原諒啲一次又一次傷害佢嘅垃圾專注番眼前發生緊嘅事啦好嗎唔好信腦裡面諗嘅嘢

派卡

呀畫幾日唔見咗嘅

又要俾錢買多張櫈

頂....呢度..

白痴77

走啦走啦快啲走

抵呀依啲女

問題係你到

屌 點解有問題係走
唔係一齊解決
垃圾
你當77係咩啊宜家

仲有有咩好講

呢下真係仆街黎

琪琪...

搬走係解決問題？

條仔有病睇醫生啦

失去愛人既能力

77真係好傻

真係唔覺得佢幾時有愛過。

屌依句我都講過
憑咩覺得我會等你

等你老母呀 想逃避咋嘛

傻撚咗呀？
留係到等你
食屎啦士元

呢句好正
哪來的自信

btw 愛重來 其實唔係太差

召喚謝芝齊

早就說了

小朋友會斬我

你真的有愛過我嗎

你有睇晒全套？

屌 呢度

因為柯仙真係好靚

佢hea睇

我係台視睇

其實某程度上係利用佢

柯佳嬿

建議呢類男人一律判死刑，開刀驗下腦係咪有問題

一走了之 覺得仲返到轉頭咩
係想要分手就分手啦垃圾
最憎人話要分開冷靜下

真
得佢先整得番拍拍手嘅味

要走快走
琪琪狠心一次
好過再痛落去

77唔好再原諒佢啦

下集

有人話差

一入嚟嗰陣已經見到佢咁講

77好慘
俾兩個男人搞砸了

都有人話海霧好睇

話依家畀唔到幸福，有冇諗過佢從來冇一刻畀到過

聽日嗰集真係好好睇

係想搵翻係邊個

個啲俾錢收賣嘅

邊個咁口味獨特

好驚 會唔會係我

而家我睇落就係

dollar 想返去 --> 佢認為佢要返去就要整番拍拍手 --> 焗住就要埋大芝堆

宜家已經唔得 點會走一走就無啦啦得

你睇到喊喎

唔係你

唔係一次個播花絮咩

根本係但又有啲位唔小心過度關心人

食咗藥想瞓但又想估歌

係 所以某程度好自私

你如果太攰 真係要休息！

佢喺原本個時空本身已經好自私又幼稚

也可以

不過目的都係一個...
所以先覺得佢都係傻..
完全唔知大芝會誤會...

但係旁觀者清 佢係呢個時空做旁觀果個就學到野番去

愛

一個人本身係咁去到邊都係咁
就好似一個人喺2019年最後一日話希望2020會更好，其實係安慰同呃自己，因為冇可能瞓醒覺就所有野有改變，佢唔肯正視問題就唔會改到

但係要傷害人先學到野

從來都覺得 出年會更好
係安慰自己既說話

我唔會相信2021會更好

真的

唔記得名

又嚟

下

笑死我地啱啱聽完

龍門

得兩秒點估

聽唔到 呀屌

我地頭先聽完都get唔到

兜圈

快到

笑死 動次動次

今次估到

聽唔到呀屌

唔識

今次好似易d

好快 搶答無咁好睇

我以為係獅子山下

呢兩首

台北直直撞聽過

關關唔好唱 得唔得

5月天

SHE

慘

林俊傑？

未聽過

個胸好大

大天勁到

我都聽到少少

JJ?

好似係睇綜藝知呢首歌

脫掉

咩事

許志安？

會唔會太快

好驚

依首識

杜德偉wo

許志安嚟

屌好煩呀條女

餵母奶...？

餵母奶

想打佢

心動
陳潔儀版本好好聽

記得啦

淨係聽過原唱

林曉培好聽d

大天好勁

大天

第一次聽

真 好撚勁

兩種味道

cap晒成個playlist比你

可以聽吓

呢首好經典

過去讓它過去 來不及 從頭喜歡你
白雲 纏繞著藍天

咩歌黎

大家受得了嗎

南拳 剩係識 下雨天

心動冇聽過

憲哥

新不了情

好好聽

新不了情好聽

金城武 梁詠琪

呢首記得！

愛你怎麼能了

老蕭係第幾代?

⋯

電影？

仲有再見小時候

聽過

小豬

呢個真係唔記得

依首有咩好聽

個陣爆咗佢多人運動未

i wanna know你行不行

我由細到大都好撚憎佢

十幾年前啦

首歌好似好耐

JAY

永遠都唔記得名

名真係唔記得

我知
講播依集個陣

綠色

我成日聽

！呀 抖音歌嚟

唔知名

仲有
你的酒館對我打了烊

俗到冇再聽

對

嘩屌

same

抖音 玩親都係腦殘嘅

真係唔知原來來自抖音

未啦

係佢紅在抖音啫

一開始唔知
Search個歌手道就知

到宜家都唔知邊個嚟

支那人一個

依兩首即去down

條女好煩

巫以萱好熟面口

啦啦隊隊長

痘痘那邊？

原來已經34才

你地睇台綜
會成日見到佢同lala
（唔係徐佳瑩）
都係賣胸

刀馬旦

我都想講

Lulu

蘇心x?

好熟

小步舞曲幾好聽咁

佳嬿唱過

我唔知佢全名

一兩句

小燕子

我以為環珠格格

我唱K會點依首

同蘿莉塔好熟

原來無錯

年少無知

真

老楊老公

佢地成班都熟

年少有為

係有為

所以關關識

個名都on9過人

依首好聽 小感動

抖

真係好聽

陰

今次真係年少無知

屌我幾驚佢會講咩 抑鬱症係因為不知足個句

Sandy都成日話佢講錯嘢

個特效

真係聽唔出

用九插曲？

格格

格格來了

格格

佢係咪長住台灣架啦 ！

呢首好聽
有排不斷loop

等陣 格格係幾時出道
一直以為佢出道左好耐

愛上現在的我 我有聽

對呀

見佢好似一直都係台灣

佢星光踢館出道

頭先聽佢講咩上年新人獎

2010星光大道踢館
但之前見聊姐話佢聲帶傷左 應該後來先出道

佢自己個首

也可以 都冇人識

幾個月之前 格格fb開live唱歌
有得點歌
佢唱過想見你
仲有唱廣東歌

專登俾佢唱掛

金曲
係計台灣出碟 正式出道

明了 因為我記得都係2010個頭

太陽

⋯又一集

我都覺唱得一句就估到冇意思

再睇？

我可以...

我要瞓了 你地開心啲

我都要就寢了
佢地開心啲

哇結果搞咗咁耐先出碟

14簽約

佢廣東話都好正

始終香港住過

2017年10月20日

15年 也可以

佢好似香港大？

依首明明都好聽

Hit rate 超少

佢地又唔係冇跑宣傳 套嘢啲歌咁好聽都唔紅

咁聽日先再睇

呢首正！！！

播hello and goodbye

我想睇套嘢

真係爛到咁咩
我覺得題材好好
嘥咗

好

好的劇本在哪

在十一歲時才來港居住的她

廿十歲係以港人身份做閻羅王

應該唔係太爛

同追婚日記差唔多掛

格格個樣好港

冇台妹feel

給妳形容 美好今後妳常常眼睛會紅

北京 --> 新加坡 --> 香港 --> 波士頓 --> 台灣 --> 大6香港台灣

但佢又冇支味

仙把聲

安竹間搞咩

我睇完想見你之後
search到依個MV就瘋狂愛上佢了

情歌source呢？

尷舞

一早走米冇支味

我入到嚟

情歌首Better都好聽

月光

鍾瑤？

我知有呢首歌但無聽過

覺得佢同吳慷仁襯啲

套戲就睇唔睇都得
雖然我睇晒

四首都好聽

我要seed

鍾瑤幾靚

靜靜

Hello余靜靜

真係好好聽

靚出新境界

有個咁嘅音樂老師
我應該會想一日24個鐘都上音樂堂

1。23？

屌你2021年1月23都嚟

月光真係好好聽

不要提了

啲詞好靚

妳是深山百合花 默默綻放不說話

人的一生 多少還是留一點給自己比較好

如果睇十次完整版海霧可以獲得你的情歌嘅seed
我可以睇一百次海霧

我陪你

大家夾手夾腳睇曬個100次

我都可以

淨係聽過追光者

正常要出DVD

追婚日記映後4個月出

之前好似話係台灣重新上完定唔知海外上完先出

永遠都係男主角出事

咁又係 可能仲想攻番支那市場

不過靠 仙 支那都凍曬

佢可能搏可以係其他地區上掛
個陣安竹間有覆小朋友
佢話支港都安排緊上映 過緊審批/碟好似好有講會出

審審下唔知審咗去邊 海霧依啲閪片垃圾都上到支那 情歌應該都過到掛 但又未見有流出版

支那班人冇資枱睇

謝謝收看

Hebe 啲歌好正

第一兩次聽可能覺得曲風麻麻唔慣

但佢把聲又好入腦之後又會想摷嚟聽

感謝

終於可以瞓啦

堅持channel完咗先瞓

感恩

安安

無人知曉聽左兩次之後上左癮
佢呢隻碟有啲歌都好洗腦

Goodnight

係係係係係

一開頭唔慣 真係唔慣

後未再聽 屌 唔得 上癮

女神既魅力

早

報告

弓喜你兜兜

咁你舒服啲未

舒服咗 睇個陣係咁喊
我係睇咗1st choice先，見到收咗好開心
見到2nd choice都收埋，即刻reject語言學校

老妖

多謝大家呢幾個月聽我訴苦聽我嘅唔開心同驚青 我愛嬿窩
考完試就會上嚟同大家日日睇直播

嬿窩幾時都係到

恭喜晒

多謝你
新朋友第一次見？

應該係藍雨

一定唔係

係 估到

曝露咗我冇追post嘅事實出嚟

藍雨
多謝你

唔使客氣

尋晚改左名
諗住睇吓點扼下你地玩下

點知諗唔到點樣
又想第一時間恭喜你
所以你係我第一個改名後既留言

大家

老妖好叻
我都估到扼唔到你地
本來想玩下
但係諗唔到點玩
你係點樣估係我架？

陳妍霏
無聲

你呃到我
次次你哋改完名之後幾日我都會諗，究竟我有冇認錯人，究竟我有會記錯你哋嘅野

我要試都冇得考
又取消咗

佢演出太好
又咁啱比我諗到點食字
所以就轉左

同埋可以搣甩有奶共紅既血觀音

個 p 牌真係

咁起碼呃到一個人

同埋快 D 去睇無聲
你就知我個名既意思
老妖都係咁估到係我

你唔使驚認錯
因為呢度既人會幫你認返啱
大家點都認得大家

咁會延期？去到幾時？其實對你黎講係好定唔好？

今年金馬獎得獎人大合照

又要講多次... 陳姸霏真係好細粒...

同埋我到宜家都唔係好明點解陳昊森有份攞最佳歌曲？明明 official 版本都係得盧廣仲唱...

又冇人陪我睇
個個都話驚中招同埋唔想睇台灣戲

其實係雙版本

要等下年7月
對我嚟講唔好，因為我想今年考完然後下年考n1
雖然佢冇話一定要考咗n2先考n1，但想實际喺試場考一次搵返個考試感覺返嚟先
同埋n2都係一個比較大嘅分水嶺，想測試下實力

午

一估就估到

無人陪睇咁慘
其實真係好值得睇架
同埋睇個樣戲院就黎又閂

我都係驚中招
所以本來星期日睇消失的情人節電影節
換咗星期一晚既無聲
少人好多

咁其實陳昊森攞到個獎都好着數？！

嚴格黎講
首歌同佢無乜關係
大部分人都剩係記得係盧廣仲唱

因為大家都係雨萱
所以你估到

認真你係點估架？

聽梗施政報告，不得不講喺城市規劃上面香港真係叫世界前列，但呢樣野同柒婆完全無關

係
我都想睇無聲同親愛的房客

冇聽
淨係知通識要大改

呢樣真
不過香港面積細
的確會規劃起上黎比較容易
其實都係睇個政府做唔做

見到柒婆一開場就幫刁大打飛機
即刻轉台

P牌最顯眼
同埋琴日我都睇左無聲

木曜好有愛之坤達可以係屋企瘋狂打機

下班以後一起玩貓貓
推架貓車去散步

睇咗都唔覆婷婷妖妖同我

P 牌真係
係咪以後我無左 P 牌會難認好多？

你本身唔係話今日先睇 meh?
咁尋日見我同小朋友傾應該 join in 嘛

Anyway 覺得套戲點？
同埋係咪要加密同 quote 返之前既嘢

教育界啲措施好針對性

琴日心情差唔想追post

送貓車做生日禮物

心諗 宜家係貓貓生日定我生日

而且有plan每年逐啲逐啲發展，睇到個模係點，雖然實行時間有落差，但相對上冇咁易走歪

無聲值得睇 D
話晒個議題好重要
同埋班素人演員超班
呢度紅雨、小朋友、老妖同我都睇左啦

聽影評大部分都係話親愛的房客有感動位
但係有少少悶
呢度紅雨同小朋友睇左
話唔一定要睇
所以我傾向想睇怪胎先
起碼有得笑下同幾得意咁
雖然金馬食白果

沒事沒事～心心你

無事嘛？

林奠：不會放棄 明日大愚

加密可以防劇透同金剛棒
喺加密出面加句無聲 咁未睇嘅就唔會中劇透

讀通識pgde個啲人真係黑仔

好！我睇下屋企附近嘅場次

阿畫呢
係咪又要拋西瓜搵佢

阿畫
出嚟啦阿畫

唔會 因為可以起底
你地傾個時無咩心情 所以唔傾了
之後又懶得碌返啲quote出黎

你係咪都追晒佳嬿同訪問 綜藝同有關佢既野

佢一直都好希望做到

同重新讀過冇分別

係
因為我同老妖之前講得太多太長
所以比紅雨叫我地要加密留言

無呀係想見你啲宣傳睇晒 有時睇坤達啲訪問 覺得佢地2公婆好搞笑

如果睇左記得響度分享觀後感

柯達粉
好鐘意佢地兩公婆

要4重啊

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

有我同小朋友對話 ＋ 之前同老妖既 quote

都唔知點算
讀完出嚟又冇得教書
浪費咗幾年時間同錢

使唔使帶多幾包紙巾
眼淺驚唔夠用

佢哋好好笑
有個種日常生活平淡得嚟有時會搞笑嘅甜蜜喺到

真正苦主

不過我應該會等FIFA 22 先轉PS5
希望部ps4 仲頂得住

如果你眼淺，可能真係要
我唔知呢度其他人有無睇既時候喊

但係我就心痛多過想喊
同埋我一向睇戲都好少喊

留名睇你喊

不用客氣
睇吓睇返我地既 comment
有無其他睇法再想發表

BTW 啱啱睇緊導演、劉子銓、陳姸霏專訪
(可以上 YouTube 搵 “Popcorn Movies TW")

劉子銓話自己同劉冠廷叫陳姸霏做 “水龍頭”
因為佢既喊戲好犀利
劉子銓話其他人喊 1、2 滴眼淚
但係陳姸霏係一次可以喊到 5 滴！

導演就話其他演員要 10、15 分鐘去培養喊戲
但係陳姸霏同導演講 30 秒就得！

咁我帶多幾包先
廢時要問其他觀眾借

小朋友睇個時有無喊到？

你好似有睇過韓國套熔爐？
個時有無喊？
因為兩套題材類似

兩套都只係眼濕濕

去睇下陳妍霏先

有
有喊，爆喊咗
好心酸，到宜家講返起都會起雞皮

呢個係我睇既專訪講 “水龍頭”

呢個係專講陳姸霏 (鏡週刊)

呢個係幕後花絮貝貝篇 (有張誠篇，同大軍小光篇)

咁你要小心 D

不過我覺得熔爐震撼 D
始終係大人蝦細路
同埋有個明顯大奸角

睇完 share 吓觀後感啦

如果大人蝦大人都仲可以用心理變態嚟解釋

同意
所以校園欺凌係一個好大問題

等你睇完套戲再傾
雖然暫時無
但係我驚講講下會爆雷

@小朋友
快 D 睇完套劇啦

金馬最佳劇情短片
夜更

原來已經響蘋果有得睇

我好冷靜
但係有眼濕濕

她的姸中間是分開的喔

以為自己覆緊徐愛婷

唔緊要啦俾你用呢個妍

今日 嬿窩電視台：

16:00 綜藝玩很大 五堅情(下)

21:15 1989一念間 #03

22:00 嬿窩年度推薦.........
飛越龍門客棧 #02

23:10 如果愛，重來 #20

00:00 綜藝大熱門 猜歌王

水龍頭個個我睇埋其他
佢地兩個一開頭都幾搞笑
覺得陳妍霏未來發展可以值得期待 同吳以涵一樣
佢眼大大加埋啲眼淚
詮詮話佢最鐘意同啊媽個幕 我都係個到眼濕濕

我以為係電腦字問題

佢自己個 IG 都話個 "姸” 字要分開架

我本來都唔知
係見網民講起同見到本人 IG 先知

睇吓覺得點

睇到邊啊你

做 meh 歧視我

迫害上班族
好彩我已經睇左玩很大五堅情
好好笑

同意

第5

我地係因為off
先開到

我都有睇其他但係未睇晒
睇到呢 D 訪問又開始鍾意佢兩個

眼大大但係人好細粒
的確係未來好值得期待
鏡週刊專訪都有話黎緊孤味都有陳姸霏做配角啊
睇吓同一班咁強既女演員有咩火花

佢自己響 IG 話個 “姸” 字要分開既
不過無所謂既
兩個字其實通用既

咁慢架你

覺得點？

其實兩個字通用
所以無所謂啦

斬咩斬！

係 話佢本色演出
我睇無聲個時見佢拍係張誠隔離都覺得佢好細粒

有不良嗜好嘅人係咪聰明啲

佢個樣都好細個

小朋友不可以只許州官放火不許百姓點燈啊

李沐啲f r d
前幾日見佢ig po咗李沐請咗條魚肉腸俾佢食

咩意師
大膽！

係 同幾靚女

我同小朋友都留意到
泳池邊買嘢飲個幕
枝茶響佢手好似 1L 咁大支

又估歌仔

笑咗
如果係咁嘅話佢幾大力
一扭就開到

你？

睇唔出張誠仲年紀細過佢

係無聲 佢令到我睇到好心酸
淑芳阿姨人生資歷 演藝資歷咁長
一定好容易帶人入戲
但係無聲一班年輕既演員
都可以咁犀利
仲要無對白
Ptt有人話佢地既手語好標準
做足功課！

呢個其實實哼到個音

斬人唔係小朋友專利
我地嬿窩要反擊

不要小看小朋友既力氣

好似話佢哋手語學左兩個月？
所以一切都已經成為習慣
好似肌肉自動調節到識個 D 手語咁

所以真係成班演員都好犀利

就好似之前 若是一個人
成班年輕演員都唔講台語
但為咗套劇
努力學
堅持全台語演出

佢既角色本身已經好令人心痛心酸
加埋佢本身眼大大 笑得又靚仲令人更心酸
好彩見佢都好快就出戲
唔會係沉溺呢個沉重既角色太耐
佢仲有休學去拍 但我未睇啲訪問
佢地絕對係明日之星

睇到眼花

好純真既笑容..
所以戲院嗰幕
感受到現實既殘酷
真係好心痛

我地食花生好了

食珍珠得唔得

好鍾意年輕演員咁敬業

BTW 年輕演員連打人都唔識留力
原來金玄彬比劉子銓打到入院要照腦
好彩無事

現實啲人都係表現得越開心越有不可告人既秘密或者痛苦

劇組指導都要負責

自己已經夠晒煩 夠晒失落
俾人知道之後
仲會問長問短....
最後一口氣都要用黎幫自己去解釋....

白元：車胎

講緊Harmon

不知所謂！

我都覺得好彩佢可以咁快出戲
話晒王淨拍完茉莉都話自己用左幾個月時間先抽離到
而貝貝個角色仲慘過茉莉
有時沉溺太耐真係會影響到真實生活

李沐都係休學去拍劇

台灣好多演技派明日之星

係囉人仔細細又瘦猛猛
原來咁鬼大力

瑜珈
真係Yoga

我梗係知啦
所以問下你係咪有相似經驗

咁以涵bb咪好叻
拍俗女要講台語

唔同你玩啦
搞搞吓仲長過我地個日無加密既影評

食麥提莎得唔得

你就有

食香菜得唔得

唔得

得

咁買盒一齊食

好似嘉玲個阿爸個演員 (陳竹昇) 有教成個劇組講台語
因為見片尾有寫 "台語老師: 陳竹昇" 咁上下

一日一粒好啦

麥提莎我食dark

成個劇組大半都識講

那些電影教我的事

我都今日 lunch break 睇完

扛得住

要怪就怪小朋友

葡萄變蘿蔔

我都估係咪E

你提出先架 wor
你既不良嗜好咪就係斬人囉
全個嬿窩都知

成日串lulu蘿蔔腿

最後答案係咩

好棒棒

Hebe都好似係

冇原味咁甜
但係冇大包裝得細包同盒裝

佢真係分析得好仔細
睇完會更加心痛貝貝b

你一開始唔反擊咪冇事

你想要幾大

幫大家壯膽呀

Party bucket

咁多

鍵盤帶走比白元

Kid

好鍾意 那些電影教我的事 個 Channel
成日分析都好到 point 同講得好好
我都有睇返佢講想見你既個 D video

我都有睇
佢講韻如嗰度

Anyway 認真
除咗覺得不良嗜好既人聰明 D
總有咩觀後感？

肥貓

宇宙

彈珠台咁

功夫

難版

佢地好勁

抽球次次都唔錯

我知道了

黑隊

鋒澤

有佢 真係好好笑

宇宙強項

要有呼拉圈

差少少

但好快又18

好自然會 愈黎愈用力
之後就會拋走

好強

粒骰好好用

最難係個撈 之後係kid張凳

眼前的黑不是黑

係
愛雅

睇宇宙ig劇透左結果

見佢地ig
咖啡推廣大使

我們爛
但是我們爛到翻轉！

個時碌 勁似💩

鋒澤
笑死

頂 抓一顆啦

大笑左

今個星期六是鬼哥的生日

我就爛 爛到翻轉
好鍾意呢句

好好笑
粒咖啡豆

唔知玩很大除左播mv會唔會有其他片

望住佢地成塊臉都係 有啲密集恐懼症

莫忘初衷

9:30 先開始得唔得,番唔切

謝

原來 玩很大 唔覺唔覺拍左好集

阿妹 跨年 果度 可塞5萬人

天仁大減價

今日天仁珍珠好好食比平時水準好

你叫咗咩呀

淨係913

鬼哥

趁得閒開定

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪應該又要pm佢啦

電視台係咪有條link

悲劇

冬瓜茶加珍珠今日想食甜

咁清唔飲有奶嘅？

好甜
對天仁珍珠無信心了

飲奶就好肥了

典解

真係好想即場入去幫佢煮過晒啲珍珠囉

最近分別係兩間飲左香綠加珍珠
都好難食

余靜靜唔見左

今日珍珠好好食

你煮比我食

失蹤人口

功夫茶世一

仲有呀畫...

21:30
1989一念間 #03

咁多人失蹤

未夠班

走之前唔記得望下佢啲珍珠邊度進口

畀國安捉咗？

你都飲過？覺得邊度不足？

茶底硬係差少少，同樣青茶上面清玉仲好少少

海底

唔好茶
所以.... 不完美但可以接受

清玉
啲奶茶稀到⋯

我幾乎冇飲過冇奶嘅所以比較唔到

點解去左真真屋企住既

仲要4日後,找到生還者

咁都記到

想lam佢房租

佢本身無地方住
真真又想留住佢

同埋覺得佢可以幫到佢

所以想見你推翻晒之前穿越劇既邏輯
正常人點會記到d唔係自己切身既事

但茶以外好甜

清玉我都唔太飲佢啲奶茶

咁你覺得譚仔啲飲品點？

我覺得譚仔奶茶其實幾好飲

已blacklist
同些吖T一樣

其實幫佢自己買股票已經影響左個世界

譚同茶記嗰啲好似，但甜少少

真 我咁嗜甜都覺得要走甜！
但佢茶底做得幾好

真真

佢d口音真係好得意

對比天巡
佢係呢套同3.14 做得好好多

我覺得佢明明南部人

講野好有大陸北佬口音

22:15
飛越龍門客棧 #02

應該同茶記一樣底

個插曲似完左之後既彩蛋

米線呢？

同堆填區一樣底

你唔覺咩

可能有d音佢頂利 咁出

同大家講樣野
我可能去唔成
一日之間天堂跌落地獄

我唔敢同朋友講
唔敢同屋企人講
驚大家會失望

去邊

我飲百香QQ係水果茶底走甜都甜

點解

點解....

本身已經好甜

所以都唔再飲

我覺得還好
可能我聽得少你所指既北佬口音

你咩事

報多次唔得?

趕唔切4月開學，如果等到9/10月開學，其實都好尷尬

條女咩演技

有，面對現實喺香港做野
唔好諗讀書唔好諗去其他地方唔好諗夢想

笑咗即刻唔想食

用38奶霸代替？

陳怡蓉?

唔會啦

對喔

我以為tw

台灣係我另一個夢想嘅地方

都要查到先記到架

呢套野真係

開頭講到自己點勁點勁
咪又係比人老笠

點解我黑mon

我都係

老妖走開左好明顯

龍門城寨

又悶到訓左？

但係播完可以自動黑MON?

我真係悶到訓左

未睇過唔悶既

組隊一齊入去行街
有冇人想join？

唔悶但膠

膠到我唔知自己睇緊咩

Hea睇 睇睇下去左沖涼

老妖呢

點知返黎唔見咗老妖

唔知裡面有冇珍奶賣

仲未到最膠

不是

你唔止睇人勁 睇劇都勁
你5分鐘睇曬我一個禮拜睇嘅嘢

個mon 俾幽默語打爆咗

播播下畀國安捉咗

行開咗

點算

1000